今日十月一倫敦有內地同胞同我地一齊企 好感動

今日倫敦落大雨有個內地同胞同我地一齊企 好感動 佢仲要冇遮同我地企左半程 仲要跟我地一齊嗌口號中途仲大叫平反六四 天滅中共 仲激動過我地最誇張係佢連願榮光歸香港都識唱有冇巴打一分享下去朋友圈同埋微博表揚下呢下呢位同胞？

唔好害義士呀

Push

推你

中國同英國政府兩邊都要表揚下

我明佢嘅決心

推

曲定直

曲

真的假不了 假的真不了

一定係真 親眼睇住佢嗌口號

佢仲話佢屋企人都好支持佢 但身在大陸出唔到聲
有冇人知呢個師兄叫咩名

真 我地個嗰都擔遮 佢企喺我哋前面 寧願淋雨都要同我地一齊集會

親眼見到佢食放8964枝煙，話每一枝都係向天安門嘅亡魂致敬

真係幾撚型

巧感動

好波

佢真係食左好多支